手機支付在香港實行是利多於弊還是弊多於利

到時吸晒香港既錢 大陸GDP 升幾%
大陸冇左香港既庫房根本生存唔到

個人習慣撚有利弊

功課自己做喇